機管局單方面宣佈：調整機鐵班次

機管局發言人指，留意到網上有人發起於今日下午到機場進行公眾活動，機場緊急應變中心已經啟動，基於航班數量減少，為維持有效管理機場運作及人流管制，由下午1時起，機場快綫列車將調整班次。惟機管局未有進一步解釋機場快綫班次調整詳情，未知是加密還是減少班次。不過，港鐵發言人向《蘋果》澄清，現時機鐵服務維持正常，下午1時不會有班次調整。

據了解，機管局為限制進入機場示威人數，要求港鐵削減機鐵班次數目，惟雙方至今，仍未達致任何共識。消息透露，機管局今次是在各方未達成共識情況下，單方面發出新聞稿，宣佈「調整」機鐵班次。《蘋果》先後向機管局及港鐵，就新聞稿內容跟進查詢，兩方均指「要了解」。

機管局>港鐵

機管局幾時變成「鐵路局」?

做埋 on9 野
你越唔比人入
我哋就越要入

推

721

811

你老母 我地行都行入黎 又唔係未行過

咁咪行入去囉

你大我啊.gif

行橋都同你行入去

點調整法

減條毛？

加又好減又好 實有遊客唔走

有一條極重要，必引起國際關注嘅問題，記者從未問過警察與林鄭政府

推
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

麻煩坐喺接機大堂嘅上嚟離境大堂！！！

AA想拉埋港鐵落水

睇下港鐵會唔會咁on9同全港市民為敵啦

踩單車都要入去

呢家停埋next train唔比人睇時間